意漢涉10年間160次強姦性侵親女及多名女童 在法國落網

法國拘捕一名被德國通緝的意大利男子，他被指涉嫌10年間多次強姦親女等多名女童，涉及160項強姦或性侵指控。

法國拘捕一名被德國通緝的意大利男子，他被指涉嫌10年間多次強姦親女等多名女童，涉及160項強姦或性侵指控。

法國上周五（16日）依據歐洲的通緝令，在德國邊境附近、法國斯特拉斯堡（Strasbourg）以南地區拘捕涉案52歲意大利男子。他被指自2000年起的10年間多次強姦親生女兒，其間亦涉嫌強姦女友的女兒等多名女童。

德國警方去年10月初獲悉疑犯從德國飛赴法國東部，通告法國當局，要求把他通緝歸案。疑犯於女友家中落網，目前被扣押，將移交德國當局。

Is it Joe?

可惜唔係美國
等JOE嬴左佢就無事

hunter biden不如黎香港啦
無人會引渡你喎
呢單野一定追查到底
以giuliani性格

嚟香港咪冇事囉。